---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: 171dd313b8069f0f37c66d69310ac6ec45a133af
ms.sourcegitcommit: 942a1c6df387438acbeb6d8ca50a831847ecc6dc
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112020894"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Advanced Threat Protection für die Aktivierung auf Azure Database for MySQL-Servern konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F80ed5239-4122-41ed-b54a-6f1fa7552816) |Aktivieren Sie Advanced Threat Protection auf Ihren Azure Database for MySQL-Servern außerhalb des Basic-Tarifs, um anomale Aktivitäten zu ermitteln, die auf ungewöhnliche und potenziell schädliche Zugriffs- oder Exploitversuche für Datenbanken hinweisen. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/DeployAtpOnMySqlServers_Deploy.json) |
|[Erzwingen einer SSL-Verbindung muss für MySQL-Datenbankserver aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe802a67a-daf5-4436-9ea6-f6d821dd0c5d) |Azure-Datenbank für MySQL unterstützt die Verbindung Ihres Servers mit Azure-Datenbank für MySQL mit Clientanwendungen, die Secure Sockets Layer (SSL) verwenden. Durch das Erzwingen von SSL-Verbindungen zwischen Ihrem Datenbankserver und Ihren Clientanwendungen können Sie sich vor Man-in-the-Middle-Angriffen schützen, indem Sie den Datenstrom zwischen dem Server und Ihrer Anwendung verschlüsseln. Diese Konfiguration erzwingt, dass SSL für den Zugriff auf Ihren Datenbankserver immer aktiviert ist. |Audit, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_EnableSSL_Audit.json) |
|[Georedundante Sicherung muss für Azure Database for MySQL aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F82339799-d096-41ae-8538-b108becf0970) |Mit Azure Database for MySQL können Sie die Redundanzoption für Ihren Datenbankserver auswählen. Sie kann auf einen georedundanten Sicherungsspeicher festgelegt werden, in dem die Daten nicht nur in der Region gespeichert werden, in der Ihr Server gehostet wird, sondern auch in eine gekoppelte Region repliziert werden, um die Wiederherstellungsoption bei einem Regionsausfall bereitzustellen. Das Konfigurieren von georedundantem Speicher für die Sicherung ist nur während der Erstellung des Servers zulässig. |Audit, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/GeoRedundant_DBForMySQL_Audit.json) |
|[Infrastructure encryption should be enabled for Azure Database for MySQL servers](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3a58212a-c829-4f13-9872-6371df2fd0b4) (Infrastrukturverschlüsselung muss für Azure Database for MySQL-Server aktiviert sein) |Aktivieren Sie die Infrastrukturverschlüsselung für Azure Database for MySQL-Server, um die Sicherheit der Daten zu erhöhen. Wenn die Infrastrukturverschlüsselung aktiviert ist, werden die ruhenden Daten mithilfe der von Microsoft verwalteten FIPS 140-2-konformen Schlüsseln doppelt verschlüsselt. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_InfrastructureEncryption_Audit.json) |
|[MySQL-Server muss einen VNET-Dienstendpunkt verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F3375856c-3824-4e0e-ae6a-79e011dd4c47) |Auf virtuellen Netzwerken basierende Firewallregeln werden verwendet, um Datenverkehr von einem bestimmten Subnetz zu Azure Database for MySQL zu ermöglichen und gleichzeitig sicherzustellen, dass der Datenverkehr Azure nicht verlässt. Diese Richtlinie bietet eine Möglichkeit, zu überprüfen, ob Azure Database for MySQL einen VNET-Dienstendpunkt verwendet. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_VirtualNetworkServiceEndpoint_Audit.json) |
|[MySQL Server-Instanzen müssen kundenseitig verwaltete Schlüssel zur Verschlüsselung ruhender Daten verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F83cef61d-dbd1-4b20-a4fc-5fbc7da10833) |Verwenden Sie kundenseitig verwaltete Schlüssel, um die Verschlüsselung ruhender Daten Ihrer MySQL-Server zu verwalten. Standardmäßig werden die Daten im Ruhezustand mit dienstseitig verwalteten Schlüsseln verschlüsselt. Kundenseitig verwaltete Schlüssel sind jedoch häufig zur Einhaltung gesetzlicher Bestimmungen erforderlich. Mit kundenseitig verwalteten Schlüsseln können die Daten mit einem Azure Key Vault-Schlüssel verschlüsselt werden, der von Ihnen erstellt wird und sich in Ihrem Besitz befindet. Sie verfügen über die volle Kontrolle über und Verantwortung für den Schlüssellebenszyklus, einschließlich Rotation und Verwaltung. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.4](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_EnableByok_Audit.json) |
|[Privater Endpunkt muss für MySQL-Server aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F7595c971-233d-4bcf-bd18-596129188c49) |Private Endpunktverbindungen erzwingen eine sichere Kommunikation durch das Aktivieren privater Konnektivität mit Azure Database for MySQL. Konfigurieren Sie eine private Endpunktverbindung, um nur Zugriff auf Datenverkehr zu ermöglichen, der aus bekannten Netzwerken stammt, und Zugriff von allen anderen IP-Adressen, auch solchen in Azure, zu verhindern. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_EnablePrivateEndPoint_Audit.json) |
|[Public network access should be disabled for MySQL flexible servers](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc9299215-ae47-4f50-9c54-8a392f68a052) (Zugriff über öffentliche Netzwerke muss für flexible MySQL-Server deaktiviert sein) |Das Deaktivieren der Eigenschaft für öffentlichen Netzwerkzugriff erhöht die Sicherheit, indem sichergestellt wird, dass auf Ihre flexiblen Azure Database for MySQL-Server nur von einem privaten Endpunkt aus zugegriffen werden kann. Mit dieser Konfiguration wird der Zugriff aus einem öffentlichen Adressraum außerhalb des Azure-IP-Adressbereichs strikt deaktiviert, und alle Anmeldungen, die auf IP-Adressen oder virtuellen Netzwerken basierenden Firewallregeln entsprechen, werden verweigert. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_FlexibleServers_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
|[Öffentlicher Netzwerkzugriff muss für MySQL-Server deaktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd9844e8a-1437-4aeb-a32c-0c992f056095) |Deaktivieren Sie die Eigenschaft für öffentlichen Netzwerkzugriff, um die Sicherheit zu verbessern und sicherzustellen, dass auf Ihre Azure Database for MySQL-Instanz nur von einem privaten Endpunkt aus zugegriffen werden kann. Mit dieser Konfiguration wird der Zugriff aus einem öffentlichen Adressraum außerhalb des Azure-IP-Adressbereichs strikt deaktiviert, und alle Anmeldungen, auf die auf IP-Adressen oder virtuellen Netzwerken basierende Firewallregeln reagieren, werden verweigert. |Audit, Disabled |[1.0.2](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SQL/MySQL_DisablePublicNetworkAccess_Audit.json) |
